[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3478)

Slow

快啦

慢

No goal

我

角大俾9屌

發覺然錢好easy

車唔係2.5b 10.5b都開唔到啊

搶閪咩
我又1000

8.5s頂住ok？

俾角啦

車仔角呢

11c

一球夠啦車

英超終於有場角細

數角數角 李ccccc

下場

角呢 快連

以後再買轟就斬手指

嘉欣有無水呀

防衛者對家咁勁 受讓?

頂住1分都好 救我撚仔

G chi

9.5跳唔跳好

唔係見李城我都唔會買角大
上年長追唔g嬴幾多注角大

自從我搶完1001之後針到傻

十分安祥

應該唔多,正常心理見今輪英超咁多角大都唔會再博大

我夠黑撚到傻啦gapgap

車神10c

勁共 白蘭

賤種車
半格都無

和撚左都無攻勢 點刷角

奪冠果季佢都好多角

車快入啦

垃圾車 屌你老母 我串左rb
半格都唔撚比我

請問rb係咪禁屌緊？
想追第四球

角

李城ng

66開始停

8.5s

-3c jump

油王我警告你咪炒禾撚伯

黑鳩仔

車應該神10 9.5

-2c呀屌你老母

比3c我

親
凡事量力而為
要知道自己的斤量在哪兒
你看看1001
將他們形象化後就如b和d
如你們常說的電莖一樣
backdoor是需要技巧的
不是誰都能做xpeke

頭先李城Ng 3.15倍
再入少少李城ng

李城角細 唔識賭了

唔刷角點贏波呀

我連主和都猜到...

特林素大未

撞進了冰山

真

車仔整3隻角嚟先啦

11c有機

勁共 白蘭恩

11c ok?

rb 轟 全格 ok?

垃圾車 1.85半格都唔撚比我 垃圾隊 賤種過曼聯

Ccccc

10cok?

場場下盤 點賭 全玩完了

9c

Ok

轟我屌佢老母閪 半格都無

連c未

車d半一唔好買

比曼聯炒

Me

我串左呢兩場，轟半格都心足

比你地笑完我個gap之後(燕子)
我一直都係度尋求緊新的突破
但搵唔到路 點先可以搞到一個成功的gag

-2

屌你老母轟 抵輸啦 唔撚刷角

派我未

9.5車

轟主場都贏唔到仲話爭冠

12點上盤俾狗賭

1-1啦應該

每場車踢都要講一次
林伯好型

車仔好安祥

唔好中位角

李城贏埋聽日買波衫

邊個話想爭冠

應該11c

-1呀屌

Sickball

頂左咁耐 比佢爆左我個角
練心

88‘10角
90‘+1 11角啦

勁共 白蘭 cup ok?

我剩係知轟等收錢

9.5 高水細s 頂住呀

廢車屌你老母

-1c

rb 比多3c

正常 角細就是瘋狂練心

今年big6反車 反狼隊

9,5s ok？

轟入未

車絕殺啦

10角未

奇蹟11c

快

神10

甩完P就咁臭串
出黎挑機

垃圾車

角大手足

連c先啦

8

10c未

有得睇好睇
林伯就走

角大24

Ice plz

我以前三獅fans.......
又唔得？

比多2角

轟快入

車-2c

9.5s

俾多2c

絕殺未

應該中位數 10.5b既我 訓先

車補幾

比車斷rb過關

大大注過關斷車

兩注10.5b

9.5b 呀屌你老母

仆街啦 勁共 白蘭

國家隊先謝拉特先利.......
咁都比甩P哥串
橙

補幾

一樣，2串1

快完

屌 差1c

白蘭1.70

又係死黑鬼

快完啦車

有無機會開個2連c俾我

完場未

白蘭恩對家goalllllllllllllllllll

琴日斷鏝

垃圾車唔刷c降班la

勁共Barcode

jump

軌真係要換領隊炒林伯，成隊軌踢波無章法球員亂鳩咁走

今晚下盤夜

西記叻仔

9.5s立即完場

我了

㩒屌就俾人入

車仔完場未

派比角大手足

原來沙利好撚堅

下，今季教左10場都冇又炒？

下星期開始 反轟 全買下盤

俾獌大炒4粒，恥辱

李城啲機會多到。。。

英超角大24

屌你差一角

又輸

死廢車

1:2

成隊車都唔知踢緊乜，毫無章法咁

屌冇角，垃圾車

絕殺角呀屌你

奇蹟有冇？

李城nggggg

分分鐘1 min入我2粒

轟輸9埋

炸

車主場都咁撚樣

輸埋

李城絕殺！

車輸尻埋..

打假比車入得唔得

唔刷角抵撚你輸

9.5s完未

反軌

輸你老母

無呀

Tg

炸完對家入？

白蘭恩

話撚左車回飛無好野

主場不敗

越曬

唔係炸咩

2.5b

真入？

完啦

ft 1:1

屌

全黑 派我未

1:1ft9c

Yeah 10.5b輕鬆針

車去死

唉輸撚到

屌你老母 冰角

FT 1:1 球探又傻左

9.5都冇70分鐘8c on99

有個車字都係仆街，車路士，全北汽車

柏林聯慘撚到

我今季第一次睇軌踢，今場無腳好波攻守失衡球員走位生硬傳球點單一

9.5s震到

李城咁多機會都唔入

到底1:1 定1:2

球探報假

9.5s 10.5s 食完救心

TG

放晒落馬體會半主算9數

1:1 live

車仔唔洗輸都偷笑

我城正氣

唔撚記得左車路士專踢假波，唉屌

今日
山神
法撚(好彩炸左兩球)
車2.5b 10.5b

好彩先得1分咋 李城勁多攻勢
轟真係讓唔起

李城輕鬆

西記角大點輸

買英超冇贏過

rb

易到

10.5b慘死

自己踢得廢賴假波

差一角屌你

死車狗唔刷角 抵撚死

西fg?

9.5b慘死

買西記角好過啦 車

愛fog

上盤輸足全日 介賭了

睇得英超多都知李城根本唔差

係真廢 下半成隊波好似無氣咁
換走銀河唯一之後唔知踢緊乜

上季正常好多，林伯真係離炒不遠

屌你華拉倫加俾人Cup

上輪big6全上盤
今輪big6全下盤
聽日49000買未

韋利安同柏度廢到on99

買硬

西維7c

班人腳根本唔太勁

特林素大波派100

柏林聯試下破蛋

auti 叫到李城反cup了 (任務完成1/1)

全晚重心 馬體會初盤-1/-1.5 回到 半一
SURE WIN

me

10.5-14.5

lm

艾拉蘭斯李城收得$194

狼盤啦

Lm

入左？

畫

12

Yes 你地睇車果時 我已經入左
事前都話玩呢場

華拉死全家未？屌你老母

big6殺手都唔買??

夠隻阿巴咸廢

打少左個字

白蘭恩 勁共cup la

rb角大 半7全8 中伏

李城重賽?

李城1:1

7c了
點解我買入球大

RB半7魔咒

1-1?

唔明點解換佢 銀河唯一勁好撚多。雖然都係7下7下

比多3c 你

車炮士

1:1

馬體會大炒

0-4

呢集都係輸

名古屋呢

屌你咩0-4 rb

出左條友0攻勢

幾時有win

等10.5算

華拉。主勝都要呃。正仆街波。唉
呢個8月。買乜輸乜。就黎死

角大88

串撚左火車同白蘭恩 想4

rb勁到

好人好者要車狗

李城1:1 9c ft

rb你聽我講先 人地都有老母生

屌，串左轟

西8角

見反摩咁慘
幫你叫下
勁共勁共白蘭地

8c

大船又沉

金章安又係on99

1 J. Zoet
4 N. Viergever
5 T. Baumgartl
22 D. Dumfries
15 É. Gutiérrez
32 M. Sadílek
18 P. Rosario
24 M. Ihattaren
10 S. Bergwijn
9 D. Malen
19 C. Gakpo
無LOZANO

夏卡+八鯨都中

好彩唔理車

我覺得係戰術錯誤，球員之間無配合往往帶波車球員被包抄都只係得一個傳送點所以成日被李城成功截波，加上上場輸4粒令車防線壓得太後變相中間缺乏輸送鏈造波俾前場導致進攻火力不足反而增加防線壓力。

條友出黎搞破壞

冇奇蹟

讓球盤買下體定拿根好?

閪維爾fg

鳩買鳩串

我都係串左轟角大

走硬嗌

win 完只會輸更多

人地半場都8角 車全場9角

巴黎聖日耳門

車10.5s中
Rb第四粒又中

屌你老母買左李城，點解一比一

派我

李城迫搶做得好過轟，轟下半場似無氣

都唔係既，上場咪踢得幾好，可能攰，同後防堅廢

比d信心自己啦
頭先川迪2分鐘反杯都得
雖然都係嬴唔到

rb冇柒頭唔該

叫撚到心淡

車仔3.5s gel

rb 應該客其他了

賣走呀麻

輕鬆

識波

李城今場係值得贏但finish數值低

勁共原來踢緊盲人足球
17射2中

u 場場都要叫既 抖抖啦好嗎

又贏錢喇 派得未

幫主幾時死

rb唔入比人入啦

見到rb同696一樣盲買上盤就得

換走銀河唯一之後，李城禁撚住屌

Rb無入球入了

一世做幫主

叫佢早d訓 保重身體

白蘭地10射1中 勁共17射2中
反摩你都係放棄啦 我都唔勸你了

電話數條友點

rb氣數已盡 冇柒頭了

找個靚數

總係有傻西見big6乜柒都唔睇就盲買
話撚左回飛唔對路 加上李城唔係垃圾黎架

立此為憑，以後只買轟對家

上場進取好多係輸運氣，今場好似受上場影響車球員踢得畏手畏腳放唔開黎踢

11 12c ok? 夾左角。。 半7全8屌咩

型到

西9c

搞咗成晚原來西維爾同愛斯賓奴最正氣

荷華高斯 FG
真特半大
馬體會半主
唔中就要訓街了

輕鬆到暈

特林素1:1
大波波巴打準備定list!

武球王入波未

支持

下年歐霸都無得佢踢

Okok

我支持你其中一場

尊重

估15

輸死你

所以我10.5-14.5

維爾奈係邊

下體讓咁多點買

rb 回頭是岸 請收手

rb入未

原來係你

開始唔識賭 收手

半場都可以頂下既

點頂

下體

唉 我走了

白蘭狗 勁共

派未

屌咩柏林聯場角
半7全8?

甘馬半細

RB CCC

rb 投胎式禁屌

西10c

peter勁到

半10c

下得唔得呀？

帶綠帽 西維爾上啊

祝大家贏大錢
俾個機會細佬乞錢

火車頭w派40

讓1得既

新7號勁

西甲角細點頂啊

Cls 10C

你邊撚個啊 係到插旗

好少買下盤 唔買咪skip 無野架

買左咩

一球高水唔似開到

作客既西維爾同上季一樣咁撚狗

全10得唔得

15.5s

16.5b?

想問下呢度有無新人獎

輸到係監獄都要賭

最多咪走 新7仔幾勁

挪假冇假波cup

rb 4.5s就黎頂撚死

特林素大波派兩個100

普馬斯11射 對家0射

4

我啊

d上盤輸親都係1x腳中1 2腳

無 早抖

在

半場10角

愛西場 大船係邊

1

西班牙人角細走得好安詳

甘馬屌打快入

半7全8？

PSV PSG 2x1

火車頭2-1

未見過咁惡賭，以前衰極都可能十中三四，今次第一次全敗

勁共cuped!!!

0:4arma

火車頭

好撚難起碼爭兩至三班波

差白蘭

白蘭

Yes because i buy small

及早收手 回頭是岸 珍惜眼前人

屌帶綠帽

下體會轉盤喎

甘馬雷斯

原來轉左-1

臭閪 英超唔識刷角

0-4完大家開心

同路直屌左白w點部署

半大派你

挪假冇假波

西維goal!!!!!!

甘馬雷斯入未

白有冇劇本

半大同路

西維作客唔係垃圾黎嫁咩

入一球 再12 完成反cup

半大破壞者

Rb 9c

武女追和啦屌

西維

皮赫然夠未
我了

屌 本身想all in 西fg 一買就入

最近連輸 中得一條

白蘭11射1中都唔知點樣cup

西維1k fg cashedddd

rb 9.5s 練心

早知買大波

德甲準備唔補時 完場jump

火車頭Cashed 今日全中

特林素快開大 我要比人抽!

10.5b

鳩買8x1
瞓醒對答案

頂住啊

白蘭88 2-2
90+ 2-3 ok?

4粒完 求下你

準備左35k 禁緊西維爾fg未買 彈notice入波 屌

入錢

白蘭唔該

尋人啟事:

波台女神明日奈

俾多角……

買主

12馬

今曰買十中九

好想貼飛

All in?

唔出水

白蘭cup隊成支白蘭地

派左先貼

等d女女來

想睇

挪超15角

甘馬禁屌 但

跟

普馬大波24

係

唔要但 半場2-0 ok!

2:2

甘馬雷斯屌打快入

甘馬雷斯開半大派一個一千，絕不走數

馬體讓一球

時都唔補屌你

rb即完場 唔比刷c

1:0！

頂住俾多球

算啦

睇你名就知走數

甘馬1:0

甘馬

9.5s手足gelllll
發完夢安心訓教

甘馬 goallllll

飛到波到有冇咁撚準

琴日 4點訓 7點起身

Rb 9c 10.5s以為死硬

想買雷恩係咪傻左

德甲係咁架啦

9.5s cashed

當馬拉松尾聲就會正氣全上盤，PSV PSG 馬體 要晒了

psg了 輸埋 等4000蚊派左先賭了

我這樣討厭

入夜後輸撚曬
水晶宮買角大-1
法蘭克角細爆角
車仔角大又-1
RB唔刷....

角球比狗賭 買9.5大 rb即吹
買水晶宮11.5幾 補7分鐘 on9

派我未 半大-1？

德甲慣左唔補時架？

雷恩 半主 主客

莫迪正氣到 白空難

9.5s都未死 你死啲咩

買單雙算

未開

3:0以上都唔補

德甲無補時正常啦
重要贏緊4球

半7全9

甘馬快半大 想抽1000

psv 下場歐霸wor

賭埋西記訓

賤閪白蘭恩

想問下可唔可以半10全10
10.5s頂到派500

我都記得炒得多係唔補

呢隊閪野

好!

頂到我派50000

垃圾特林

123

又係正數的一天 輕鬆 開心

莎

甘馬wo

po 多幾張

m

心跳反cup派$10

之前波post 有5 場

輸半都唔得

呢個咩app

韓職唔派等我發脾氣過埋數屌，輸曬

甘馬雷斯1:0啦 定係第二場

7M 即時比分

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）

為你同你嘅摰愛

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

2:0先叫半大

西fg幾時派 想all in 角大

岩呀 半大-1

goal 北海道2-0半大

心跳0-8 冇心跳了

40比0

車路士屌你老母

真心好難下半場1C都無,賭咁耐見過10場都無

貼貼貼

都係skip psg

咁易半大咩

我了 支持

準備訓
下體會讓閪到咁深咩
最多走盤

仲有佢

垃圾隊

你果個抽左未

半大

我！

Cls 有無水 陣間買咩？

武女追和夠

我未皮赫
尋日重傷 今日輕傷

未 聽日公開抽

第一日睇波？

半一都深？

對家冇攻勢

變返-1了

15.5b?

甘馬半大

比狗屌

開硬

智利大學入未

貼完就派啦好嗎

長丼

今日唯一開到全格既半一上盤係咪得rb

Gun

留左名

未持有住

PSV 作客開一球球半
買主隊真係派錢

仲有甘馬一陣

?

輸到荒 聽日先買 點部署

如果-1 咪仲好

反正二球。仲高水Tim

不過我晚上睇時好像有半一盤

甘馬半大24

傻啦 開冷門撚9賭仔

快啦甘馬
未試過比人抽1000

戒賭馬

Yy 好像話時後真飛唔俾派

落過下半一 @1.67

細硬

雷恩派錢

下下唱反調

咩 又屈我

幫主

良家婦女

良家富女

良家富女
你係咪block9左

又細了甘馬雷斯

唔掂呀

睇賠率都知細

屌你咩

又係你話事後唔派更威

維京上啊

所以派未

......

Psv又害人

馬都戒

點蠃大錢

反正聽晚離開香港了
今晚跑埋個馬拉松先 玩到追到數為止

加油和牛！

加油

100起機依家allin $360愛斯16.5大算撚數

支持手足

甘馬上啊

維京

輸到著草

甘馬我立即屌你老母

16.5又無人？

驚佢下半場唔刷

維京1:0

認真問 西維爾入左波重刷唔刷角？

半大不是問題

維京goal

甘馬半細cash

睇你路

追多球閪維爾ng

試試佢今晚無常理可言

使唔使賭到咁牙 玩下咪算

新馬季

支持你

JOAO FELIX會唔會吸哂D飛呢

喂 真特

比甲半細

識野

大摩玩埋今季收山了 應該手上d馬都去盡

忠心

牌面馬唔使講啦
應該連d垃圾馬都渣乾渣淨

有冇馬體會半主手足？

任我行3win

西維 維京

真狗

武女追和未

不過無左黃俊無左可靠減磅仔用

西又封乜

半10即停角

應該細

愛斯12m var check

唔賭命邊好玩

第一個睇波？

Check緊比唔比12m

頂唔撚順 要訓了 甘馬死仆街快入

識賭一定賭命 上次賭左輪差d死

應該比了

幫主係咪半大派一千

愛斯入波即波角大

好彩 想2nd goal 西維爾

上面有人派

係比就快啦即場呀

No 12m

無比

買定

PSV 害人confirmed
睇黎PSG都一九樣

停曬角喎

手球 no 12m..

入左

準備又停15分鐘角

VAR is sh!t

比半格愛斯 求求您

屌你黑哨 武女追和啦屌

又話新球例 掂到手一定12m?

英超
閪甲

手伸出先比

睇埋var都睇唔到掂手

真特半大

等13.5b 足水

PSV 1-0

愛芝 追和 plz

咁都冇半大我屌

唯有希望10.5s頂到
留定tg先金星8011
我就頂唔到了 訓先8

麥巴比正選

西維爾半10全10？

好彩頭先冇入

半場買角大果堆含哂撚

盲人足球

想skip西維爾算

唔撚識賭了

應該12-13c完 唔會1c 都無掛

維京比多粒

好難講 閪到震

我都唔敢買了

係 半10全10

真 買都小注50/100算

15.5半場買左大
係咪要驗腦

見到有希望

賽前估西維2 2.5s

12c

Gchi

Rb都得 信念！

等12.5先

頭先有股衝動想買16.5 17.5

西維 維京入波

西甲得細波？

半10全10真係笑死

可能11c爆死佢

15.5個時想等佢爆一角先入
依家...
上唔到角細啊

荷華高斯快入
西維刷角

PSV入一粒就收皮 害人confirmed

燈9me

二人同行 一人價錢

奇蹟追平 16c plz

-1球
燕豪芬

中咗派我？

200 冷過水
再補左500
13.5

睇個款 11c都震震地

愛斯點解可以唔攻 係咪cls company

對

我諗住12.5 再入多注

屌你維京半大24

好似協議唔撚刷咁

屌你出埋Cooling break 角大24

買左角細既係咪可以gel 頭了？

半10全10？

唔好喇 好易輸埋 似12c完

點都會有1角

當玩左700佢算
唔追了

頭先14.5s 11倍冇入係咪要驗腦？

你緊係未見識過半9全9

上半刷到15.5立即買s 想gel

最穩陣係11.5

估唔到初盤角大都要震

武女換出 針

見過 但咁極端例子有幾可

拜狗半7全7
俄超半8全8

西甲又一球到尾

Atm 9.5s

ESP唔刷角點撚樣贏波啊屌你老母

真係個款唔刷 我屌佢屎忽

半場8角！！cashed!!
咩話 半8全8！？
俄超我屌你老母呀

PSV 半大24

高士路反底

控角教科書

Gel定先

仲有無推多場

一gel就有

屌你 1角都要叫仆街

閪維爾呢場唔識賭

原來都係無。。。

維京2-0

訓未

我維1.92w gel

3點智甲半大黨

Dllm 真係黎玩極端半10全10

救撚命啊 做咩衰多手入角大⋯

Psv半大未

仆街一獲比佢奶撚哂

西班牙人追和未

教科書

PSV 入啦

11.5s練心？

過3關

琴日到依家未炒過一注。。點搞

定啦 比D信心自己

荷甲半客快gel

15.5 13.5b 已經無信心了

琴日到而家除左輸半 未在狗會到拎過錢 點搞

又dayoff?

半主gel

有角

11

拿11啦